====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Eh bien , nous avons rapidement reconnu que c ’ était de la poésie verbale , et , sous cet angle-là , nous avons aussi trouvé que , dans l ’ aménagement du territoire , intervenait maintenant une sous-catégorie de gens qui sont les géographes , qui sont utiles , mais ont une propension à décider les axes sur la carte pour expliquer à grands coups de crayon rouge ou bleu la façon dont les choses s ' imbriquent les unes dans les autres .
Entity Name (Type) :: Eh (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Eh (MISC)
Total entitiy counts: 1

